【黃金店】點樣懲罰loco bike

Locobike好多車鎖都比人扑爛咗
而且好難大量人去踩單車幫襯

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊